[做你的樹窿] 放低心事同入嚟吹水 129

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

好掛住佢呀

無人開hi你

又唔開新po

垃圾曱甴

好掛住佢

下

屌佢老母 未行就要人解決

同佢溫

我都好想

曱甴

唔知佢係邊

我好掛住佢呀

一路都係靠佢畀動力我

佢之前仲話 我開心 佢就開心

仁仁

豬豬

原來我好需要佢

仲塞係外面返唔到去

小心啦

好掛住

好眼訓

心口好實 透唔到氣

幾點放工

仲要冇人理我

放左好耐了

咁返去瞓教

餓撚死

冇人理我

佢都唔理我了

放唔到手 本身諗少左佢 但 又忍唔住了

唉

一齊左兩年
除夕我拎左佢電話 唔知咩第6感令我禁左入去一條女度
發現佢地兩年前有Flirt過幾句

我發左好大脾氣喊左好耐 佢認有Flirt過幾句 但發誓精神肉體都從來無出軌 個陣2018岩岩一齊唔穩定先flirt過下其他人 而且只有一次咁講 跟再發誓以後都唔會再有同樣事發生 2019都一樣無再咁做過 個一次都係兩年前

係咪可以原諒？

分手啦

好想繼續錫佢

真係會有人拍拖，但完全無同任何人有過曖昧對話咩？

佢即時unfollow個條女 佢話無講野好耐

唔理啦 分手岩架啦

I’m fast as fuck

好辛苦

好辛苦呀

想嘔

好想

日日都好辛苦

好想同佢傾計

屌

對唔住我真係努力唔到

你走咗未呀？

未

小心喔

你地知唔知佢有冇出去

佢應該唔得啦

why

唔係管得好嚴咩

佢會同屋企人出的

咁唔知了

停啦

得佢先停到

唔好難為人

好想返返去以前咁

我冇搵佢了

好掛住一齊既時光

真係好掛住架

好想死

想中槍了

每日瞓醒就掛住佢 叫春叫到又攰又餓就去食野 然後繼續叫 叫到眼瞓就瞓然後又瞓唔著 瞓著又夢見佢

中彈死
畀車撞死
高空擲物死
畀南亞佬捅死

唔玩了

好在你提一提

好撚辛苦

Binno

鞭屍好過啦

想食

我唔bin

鞭我

諗太多喇我報個平安啫

佢未搵我報平安

以前佢會話我知去到邊的

料料

埋埋

Metoo

1

2

心事

心事都遇到比人唔覆hea覆既情況
係到諗緊係咪自己講野難覆

可能係唔識點樣回應啫

下次

真

你開學拿

佢之前同我講 佢岩岩先開始慢慢信任我
我就知自己永遠唔會放得低了

唉 別說了

咁我可以點搞

過多排就要回暖了

冇所謂架

夏天都可以打邊爐

我1/20

唔好喊啦雲哥

我好掛住佢

有得見仲想點

如果如果 諗到好多個如果 如果點點點就唔使分手了

我都好想約佢dinner

好嬲自己 又好唔開心

咁唔撚好見囉

真係好鍾意佢的

有次去接佢 隔住條馬路 佢一見到我就傻笑

又有次去接佢 我見到佢佢見唔到我 我諗住偷偷地行埋去攬住佢畀驚喜佢 點知去到佢身邊 佢仲傻更更咁問我係邊到過黎

佢巧傻的

幾得意

佢巧得意的 雖然佢唔認

好鍾意見到佢笑 我個心會即刻溶左

係 佢個次笑 我差啲控制唔到自己

拖佢手仔

有時拖住個咁靚既女仔出街 都會有少少hang機的

見到情侶都會諗返起

我想知 你蒙在鼓裏點樣知道係「明明一齊」「虛擬一齊」定係「單方面被一齊」？

共處喺個課室

其實好憎自己成日懶好人 明明自己就係爛好人

喵

有緣無份=bullshit

我都想攬佢

仲有好多野未講的

掛住

痴線你咁嘅時候都可以瘦咗幾個碼

啲片咁樣夾冇以前咁好睇同埋有塊鏡

咁既時候？

年頭應該係食肥嘅時候

仲邊有心情 同埋自己一個食唔得多 同埋冇錢

願願

雲哥

你好

乖了

你好嗎？

有次同佢去鋸扒 切完餵佢食

現在不太好 但會好的

陪你變好

料料叻了

學下嘢啦

我開始分唔到男女
咁你show肌肉咪得

我唔叻

凍

今日好凍

假

唔通今日好熱咩

有中資唔燒燒歷史文物做咩？

hsbc bam星火，坐完48？

點人

真係未必個個都知
連鐘樓都有手足噴過 最後拉左

食飽心情好少少 又想玩雪了

燒完咪有歷史價值。輸咪暴動，恐怖份子。贏咪革命

真 歷史由勝利者編寫

我心情好差

你有得約cda

mo

上次坐cda隔離

唔想返屋企 覺得一返去又會唔開心叫春

但都係掛住佢

冇人了

可以裸跑了

唉 係個女仔fd story見到佢同女仔出去遊行
好懷念以前同佢2個人出去發夢嘅日子
依家要淪落到睇其他人story先知佢點知佢有無出去

衝呀

好過我知都冇得知

好

希望

Hey dude

食完屎了？

喂

點先為之鍾意一個人

飲多d水 人都健康d

早睡早起精神好

掛住佢

要咁健康做乜

咁我咪鍾意好多人

唔想生暗瘡

人地問完我 我發現我都分唔到

訓了？

幫你吱。

Hello

遇到就會知

雲雲

我仲諗係咩新嘅emoji和你吱

未啦 番黎連衫都未換...睇埋叱咤去沖涼

唔好啊 有印好醜的

吱到卜一聲 噴射落塊鏡到

早晨

你本身都醜

嗯

牙靜

我睇live cwb popo咬咗好多人

唔可以更加醜了

溝佢未

想4

心事(小鴨)

join

聽日要返學
唔想返

哦

有啲人會覺得你個情況好過我

唔覺

都好丫 咁特別

唉 好撚煩 太多嘢要諗 好攰

特別醜都係特別

返學上堂要用腦

走堂

上堂瞓

林海峰

2020年第一日就咁唔開心
你哋話呢一年剩低嘅日子應該點

做其他嘢 訓吓覺算

訓唔到

好攰就訓到

我買左好多野食

有咩食

2019年最後一日 發現男朋友偷食
仲要帶左幾個月帽 而自己依家先知

以前坐第一排都照瞓
有嘢做先做 做完繼續瞓

好過下年仲帶緊

望住你個名
唔怕戴
最緊要除得快

都好樂觀下

我都係
啲人問我點解咁都訓到

sammi

心情計分表

聽到人食野雜雜聲 -400
聞到煙味 -300
攤床 -100
冇人約 -50
冇人理 -50
留係屋企 -40

自摺 +-??

聽歌 +10
恰事事 +10
出街 +50
夠凍 +50
執到錢 +50
有靚女同我講野 +80
食飽 +100
有人約 +100
食好野 +200
做gym +300
玩雪 +500
見返佢 +1000000
拖佢手仔 +9999999
同返佢一齊 +9999999999math server error

有朱古力餅

班中學老師又俾我瞓嗰下好嘢

聽到人食野雜雜聲 -40000000

太甜不了

真 屌 想拎成碟飯塞撚住佢把死人雜種口等佢唔好再出聲

一齊做肥仔

你都我一樣
早排去飲同枱嘅人撩黎撩去都未夾到嘢
食嘢又勁大聲
好想搵個匙羹塞撚住佢個口

悶

仲有un腳 斬咗隻腳去

我瘦人 大把quota

雞雞～有我唔悶

撩黎撩去個啲

垃圾！

笑笑

搭巴士坐我隔離un腳我會問
先生你un完未

想咁樣佢對腳

最憎 我平時係瞄準先夾

自己夾唔到都會覺得唔好意思
但雜雜聲真係最難頂

整得好地地佢一撩完完全唔想食

大隻雞

Un乜鬼 佢郁少少都好覺眼

笑笑你來了

食人地口水 同埋揀咁耐

我緊張會un..

夾唔到會理解我有時都fail
佢係撩黎搵好食嘅嘢

我都瘦左 又可以食返多啲了

下次拗手瓜

都唔明點解會食到集集星 假牙鬆咗就去黐膠水

以後你一un
就會諗起我呢個人
我會

你條腿

終於抖完

本身對方係前線？

睇清楚先夾唔得架咩

支持

唔同 佢嗰種習慣 一食飯就會 一坐低就會

驚...

呢啲正一垃圾 你揀好食都冇事 專登嚟揀好食就好有問題

好我閂返個CLS開關
我好溫柔

合埋個口好難咩？
仲要唔少靚女都係咁
本身望第一眼 咦幾靚女喎
然後見佢食野唔撚合埋個口 即刻冇晒興趣

以前係 依家有事無再出

幾驚你唔見左

以前啲人問我對象有乜要求我都答唔到
近半年我答得出嘅就係
有儀態同禮貌

其實都唔係好理解會食到集集聲 但係食湯河粉會食到有聲 接唔接受到

被消

真 帶出去唔會失禮人

雪雪聲都仲ok

唔好呀

有湯嘅嘢其實好難 大家都理解

呀靜

同埋 匙羹撞牙齒嘅聲
呢啲嘢真係

我突然間有興趣每人寫個表
心情計分表

天氣勁熱 -550
聞到臭煙聞到tg -500
間房有蚊阻住訓 -400
唔覺意激嬲人 - 300
仙后餐廳冇開 -200
俾屋企人鬧 -200
冇人約/俾人拒絕 -50

有人讚 +100
聽歌 +200
執到錢 +250
鍾意嘅artist出新碟 +250
Ikea 出到啱自己口味嘅雪糕 +250
男朋友主動錫我 +300
男朋友主動合照 +500
天氣凍 +1000

牙都崩

有冇咁鍾意仙后餐廳

差啲無得返黎叫你

唔等於玩雪

西邊！

等你返黎一齊玩雪架

鬆餅好好食的
仲有凍肉盤

想玩了

靜靜雞

想食西餐牛油方包了

我回來了

.....

依家玩

呢個應該好少 我未聽過

畀你打到消失咗

？

掛住你

其實喺日本食嘢發出聲音係對廚師嘅讚美同尊重

我今日未打人

假牙鬆咗去黐膠水

你搞到我都想寫 但係又要諗

天氣警熱十級燥底

用多啲腦

係 不同地方不同文化

可以自己買方包同牛油自己整

睇嚟心情幾好

冇錢吖嘛

心情計分表

身邊人冇禮貌冇儀態-1000
俾人放飛機-500
出街流汗-200
睇啱嘅衫褲鞋冇碼-200
身邊人係我面前嘈交-200
冇人約 -0 慣了

聽到有人聽緊/播緊鍾意嘅歌+100
練字+100
有街出+500 有人一齊出再+500
搵到鍾意嘅書+5000
天氣凍+10000
寫完就想睇書了

佢平時唔用㗎咩？

好想喊

可以用保麗淨假牙固定劑

歡迎歸隊

廢腦

唔得 我仲要西裝waiter serve我

同我拗手瓜未

ok膠3蚊支咋嘛

自己整同出去食係兩種感受

想寫心情表+1

+1

練字

可以寫書法

唔知呢

喊

埋仔

硬筆啫
學過下草書太難不了
毛筆我真係唔識寫

咪就係膠水

沖涼先

新一年第一日就咁 god damn

而家難買

我呢排睇youtube睇咗好多片係拗手瓜斷手
你要唔要我開心share

Gchi

可以寫揮春

埋仔做咩

拗完又成身汗

毛筆手字太柒 成個小學生咁

慳錢

我有 10蚊賣畀你

連你都笑

點解你要搵黎睇

你嗰啲係持久戰 有實力嘅一下就搞掂

錫返啦

唔知點解突然想睇斷手斷腳
咁啱睇睇下sport injuries就見到

有啲寫到好型的

點解特登睇

唔使
可以留返夜晚食

去幫區議員寫黎派街坊

可唔可以出一個係揸住聖誕樹成功打倒

我都想我寫毛筆字好型
可惜冇神韻

笑笑話要一下搞掂我喎 有冇人想觀戰

因為佢留意浮

想

抬頭記得寫咩咩大師

我留意呢到每一位

上次差啲痴埋自己隻手

你就想

留名先

又多個人暗戀我

試過 搣返痛到痴線

我梗係想

你行開啦

要打了

行 撚開
唔 好再

佢明戀你

你打咗好耐

走呀

持久戰 繼續打

雲伯 你行到過嚟未～揸住支拐杖fing下fing下

遊花園先

笑嬸
我跑得好快的

心情計分表

啲人食煙-500
返830 -300
豬隊友-200
見唔到佢-200
俾呀媽哦-100
天氣太凍 -100
天氣太熱-100

毒摺抖下+50
聽歌+50
影完菲林去曬相+100
同痴線佬交收周邊 +200
Izone aoa 出新歌+400
見到佢+500
佢覆我+500
同佢skinship+1000000000

食煙真係唔太好 男女都係咁講

凍又唔得熱又唔得
痴線佬都岩

初雲大師寫揮春

係中意十幾至廿幾度
我係連登識到班追星痴線佬

係 靚女食煙既話 不了

凍到結冰就好了
仲可以暖住佢隻手仔

哈哈

我係心事仔

沒有歌!!!!!!

怎敢說心事

好頹自己一個人就好唔開心 有人同我講嘢關心我就好炆好燥

事事

好耐冇見吖

唱吧

我日日都係到

新一年夠晒唔好嘅開始

呢到大家都係

朱古力餅好好食

我都掛住你

我跑得巧快架

我地鬥快

今日我贏左

好靜

I’m a fuck up my life

唔駛驚啦

好想放低佢 但做唔到

魚

早抖

晚安

If we were meant to be, we would have been by now.

臨瞓又掛住佢 唉屌 唔好俾我喺學校見到你呀

Hehe

好折磨

打你

見唔到最好
眼不見為淨

好想做一個為所欲為嘅有錢人

土B

心情計分表

手ching食煙 +9000
返830 -0
我係豬隊友-200
見唔到佢-2000000
俾呀媽哦 wfc
天氣太凍 開冷氣
天氣太熱 開暖氣

毒摺抖下+50
聽歌+50
見到佢+500000000
佢覆我+5000000000
同佢skinship+1000000000

yes fk

雲姐

Fml

西邊c好香

Too shy to say but I hope you stay.

yes!!

搵唔到鍾意嘅人可以點

求其一個！

接受唔到星期五要返工

Find someone to love

No one

隻揪

幾時約的 咁即興

yes 即時

好似好開心

yes 好happy

以為你地本身識

唔隻好攰

有個女仔無啦啦搵返我同我講新年快樂
又搵我攝時間

去瞓覺啦咁

渣

好過冇人講

e+sick了

dllm

識到cda

yes! 靜靜唔要我了

佢都唔要我了

追佢la

佢係冇乜禮貌嗰類人
我見到佢搵返我都呆咗呆

chance!?

又咳

worth la lkf

我都想

咁打柒佢

鳩鳩

me 100% dog rush

似曾相識

做咩

你之前都試過咁覆佢嘛 定我記錯

同意
搵我攝時間呀嗱

why!??

佢係worth day day drink

call spring

每到晚上
大叫
春天來了

好掛住佢啊

that's why u A0

唔係A0

圍爐

dllm ar

Sor9ly lor聽日返學啦

你係

乖

absent

咁得意嘅你今日

我日日都咁得意的

諗緊

我得意啲

鹿仔

見到你去uk就諗起

豬仔

me is rubbish

hea多陣溫ict了，唔係dse gg

總有更好的在等你

You’re not

no!!!!!!!!!!!!!damn it

做咩唔著衫

Retake?

扮乜

天氣熱

😭😭😭😭

跑跑吓好熱嘛

first take

啲汗好臭

空姐牛肉反貴過吉野家

好香

呃鬼

yo

我啲汗唔臭

冇人幫襯咪要賣貴啲

real!!!! fc first hand

又索cda

夢夢

靚女先係

elastic demand

okay u like

唔信

唔識

me econ ict bafs

9c econ pro

你係咪又靚又叻

叫佢教你

I’m not
I’m small potato

你覺得呢

she am!

捉手仔教你寫

u chairman of 三劍俠

係就要衝了

Nahhhhh
I’m small potato

手仔

兩個變態

冇得拖了

weak!

沖完涼再傾計

有好多野想做 有好多野要做 但個人就係冇動力
好掛住有佢既日子

i am back

Ok you win

連豬攬

想攬佢

掛住了

巧想同佢一齊懲罰黃店的

瞓唔著又要叫春了

但而家係多過

冇人

有冇人

有冇人同我玩雪

好想同佢玩的

應該話 有好多活動都想同佢一齊做的

點解可以冇人當值

我弱了

我唔弱 無敵是最寂寞

訓了

又係我守夜

早抖了

我都想瞓的

雲哥
新一年想開始識下女仔了

有冇人可以攬下我 不過點都比唔上佢既攬

之前有同佢傾返 就算係普通傾計都好舒服好開心的 幫到我好多

想同佢講下我諗緊咩 遇到啲咩

佢:唔撚想知

真係好心痛 自己好鍾意既人突然變到咁憎自己 不過怪得邊個

有冇諗過真係無意中做咗啲嘢對方唔like
雖然呢種人係有，但係至少我身邊真係得一個
好多時都係性格語氣得罪人不知自

諗落 佢仲唔開心過我啦

好想知佢近況

所以呢 真係大家都退後啦

我都唔敢點煩佢了
自己一個繼續叫春算
唔知會唔會有一日可以同佢傾返計

一兩年後喇

搞到佢咁 搞到自己咁 我一世都唔會原諒自己的

到時可能我唔係到 可能佢唔係到 可能大家都唔係到

佢有講過話寫信畀我架

突然又覺得咩都唔重要了

有時候埋堆都係需要
鶴立雞群
都理解唔埋堆有時少不免會有閒言閒語
不過有啲人唔鍾意戴個面具埋堆嘅
利申唔埋堆

所以經一事長一智啦

唔知㗎

長幾多智都冇用 佢都唔會返黎了

本身都好擔心得返好少時間拍拖

Next

臭浮幾大

就算識到下一個 個心都係放唔低佢

驚自爆唔答

收皮啦

佢真係好好既女朋友黎

廿頭我估

收唔到的

可能啦

個結 唔會解得開

下條女可能好到同你一齊解

我唔信有人好到好似佢咁
如果有 都唔使揀我啦

難講

如果多啲人當值就好了 不過點會好似我咁廢吖

佢真係好好架
同埋如果有野比唔上佢 因為我未放低佢 又會拎黎比較

話我廢可以直接講的

咁加埋你啦

想知佢近況
想知佢點諗
不過佢有時自己都唔知自己點諗 巧傻

我地係廢豬

當我真係好番既時候 我生理時鐘會正常返

佢叫我早瞓 我好乖好聽佢話的

依家唔洗乖了

之前我又肥返 問佢如果我變返肥仔點算 佢話冇所謂 健康就得 而家有健康都冇用了

又冇人了

自己捱得好辛苦 其實唔使捱 已經冇包袱 但又冇勇氣

我個新名叫讀書

佢真係好叻的

傻啦
流言呢啲嘢自己搵上門 避唔過的
加油

你仲叫緊

好基本

1001個cm會唔會有一半都係佢
台柱

繼續掛住佢

所以好多嘢扮唔知好過知
好多時雙面你都係為咗試下你底線係邊
扮睇唔到算除非太過份

以前一齊mon post好開心的

仲未同佢食串燒

你有冇諗過其實佢一直都有睇個post

佢應該唔會了

但潛左咁多日 想知佢做緊咩

想佢努力讀書

本身仲可以再陪佢溫書同埋教佢的

然後唔記得邊個話 佢咁叻使乜我教
但我都好叻的

好掛住同佢去貓cafe

連啲貓貓都恰佢

佢仲教我摺紙鶴同連豬

我仲掛住望啲貓貓冇乜望佢 而家想望都冇得望了

唔小心click入嚟見到你係到叫春

而家最驚既係 會慢慢唔記得呢啲片段 如果可以擺落水晶球就好了

會嚇到即刻del連登 電話都掟爛埋

所以拍拖一定要影多啲相 同佢影得好少

佢又唔鍾意影相 但明明咁靚女

合照都只係得幾張

我唔係雙面人
我係面具人
幾唔鍾意佢都對佢好，又唔講佢壞話
身邊嘅人慢慢會知你係點嘅人，佢係點嘅人
佢自自然然被孤立

只要你身邊同事唔係蠢
慢慢會發現啲嘢佢無中生有
就唔拎你嚟講啦

好好奇你做咗啲乜添

每次見到呢隻連豬 都會諗起佢 每次唔開心都會用呢隻連豬黎攬返對方 掛住既時候都會攬

唔好講了

我勁鍾意呢隻嘢

我都係

瞓唔著又肚餓了

咁多款特別版呢隻係no. 1

number one係呢隻

玩雪

如果今個聖誕係同佢過 一定好幸福

想多了
可能佢已經有第個

佢應該冇咁快再拍拖

瞓了

突然覺得自己好大波

Cls

早

射個靚波

發夢了 夢醒了

我都發咗個夢

紀錄一下個夢而已......

你都打你個夢出黎吧

早晨料料

早 係食早餐的時間呢

早晨9c

啱啱食完準備返屋企瞓覺

想試下繼續訓

瞓醒 但諗住瞓多陣

食野未

想一齊食

睇黎好快開新post

去食Issca

呀屌 真係證實收咗個武漢返黎既病人

測試反應呈陰性

注意衞生！

要去排隊

好去唔去返大陸

無用，d阿叔一個乞次噴埋黎塊面到

無人

食咩架

同豬豬旅行食

好的 大家小心

有！

沙田都有了

沙田咁正
不過香港人鍾意排隊
呢啲外國入嚟嗰啲應該好多人排

好吸引

咁一齊去！

咁一齊去

好想食烘底三文治！！！！cheese～

每日限買500份咋唉，每人就限買2份

cheese

去囉

好呀！

6點去排

好餓

去果到做好過

偷食

食晒d quoter

正！！！

早晨呀咁多位

好聽就好
咦實情係邊首

情人若愛不起 離去是種福氣 - HC 2007

我以為係方皓玟 願

瞓到而家

得不到當做看不到

打鳩你

未食晏

你地一齊去

1001來了

咁你呢笑笑

走先

陰唔到我

我返緊工

Why

哈